Рубеж (2001)
		Ты
!		(С.Сурганова)

>		       Gm
		Я не знаю, как изменится твоё лицо,
		Когда ты повернёшься ко мне спиной.
>		     A              G#                    Gm
		Подари мне желание быть просто рядом с тобой.
>		      F#dim          Gm
		А когда на твои загорелые плечи
>		 F#dim              Gm
		Уронит весна свои влажные сны,
>		    F#dim    Gm     F#dim  Gm
		Ворвётся в мои безутешные речи,
>		   C                 D Gm
		И выдохнет слово - "ты"...

		Ты так далеко, что хватит места для взлёта
		И есть где причалить чужим кораблям.
		Подари мне возможность
		С тобой побродить по полям.
		Я не знаю, кто из нас закрыл последнюю дверь
		И небрежно на пол уронил живые цветы,
		Но в клетке моей давно бесится зверь
		Оттого, что не видишь ты...

		То, как эти дни вслепую бьются о камни
		Твоих предрассудков, ты оставь их другим.
		Всё, что могу пожелать - нам остаться одним.
		И тогда, зачеркнув все лишние звуки,
		Ты сможешь коснуться моей тишины.
		И только лишь ночь её сможет нарушить
		Единственным словом - "ты"...